網上流傳老解投降圖

有冇汁

慘過返印度

後果自負！

戰狼呢？

雖遠必誅

有冇咁快整到banner

流浮山去緊

玩火自焚

好印度feel，下一幕成班跳舞？

老解係香港扮黑警恰香港人就叻
武力對等既情況下廢撚到

第一張圖好耐之前有

其實唔多信

解放軍整黎打平民百姓同掌權，對外無用

的流傳圖既真實性係同相機既相素掛勾既

dudu,dudu,dudu DADADA!

個湖好靚

屌

咩位置？風景好靚，係D咁既地方打打殺殺。。

有個老解走上黎搞事，咖哩仔一腳伸到佢飛上Mt Everest
Bollywood劇情

藍旗啲fd

Warning: Nuclear Weapons

艱難地區班兵仔咁撚屎嘅.....
投降係咪要右手抹屎左手食飯

被俘？餐餐食咖喱

咁近就誅唔到

連印度都打唔嬴

屌 跟住唱左出嚟

呢啲應該會一早整定？9up

2020年既軍隊仲用緊360P相機

今日第一次笑出聲

良齋 要唔要釋咖哩啊

其實兩張圖都好耐，第二張有另一角度既版本，係咖哩兵坐喺到休息

banner shop 1粒鐘交貨

賤螂唔京去咗邊

有冇人同我一樣睇左個靚景先

衰軟必豬

又係咁低清

Battlefield 可以出新現代戰爭2.0

登登登登登登 登登登登登登登(battlefield 開戰前background music)

假到....

港驚都幾隻顏色嘅旗 有現貨 支持港驚去邊界幫老解同志舉旗

以後要改口做 朋友你返中國吔蕉啦

up

派中國香港警察去支援啦
佢地都係中國人 要為國效力

Bollywood即刻開工抗支神劇

雖軟必豬

Representative Visuals

唔得 一定要反攻

連印度咁低級數都唔敢打
小粉紅情難以堪

一早整定㗎其實兩邊都成日拉banner

投降跪低個膝頭好C伏

香港警察裝備精良，又係半軍事化部隊，一定可以屌打印仔支持香港警察出精

Push

依兩張圖之前已經見過

有冇人放上微博

後果自負！印度話點講

軍費一定用黎買好野咩
拍攝器材:iphone4s
購入價:30000美元

流浮山刀手上去幫拖未

DADADA 真係畫龍點睛

太近就不了

其實睇國內就知中共打仗會輸死
人地國家打仗係人民支持
中共打仗係全部人想殺死中共好耐

真心問邊到睇到投降？

有得去印度尋求庇護都唔肯
因住畀人拉去軍事法庭即時槍決

要右手抹屎右手食飯

派黑警去舉旗啦

印度佬唔肯用解放軍鬥摺被？

錯重點不過第二張圖個水塘幾靚